{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101377619/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 헤링본 이중지 본딩 와이드핏 슬랙스 - 그레이"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造したFW22 / 322X21LYB2 商品番号のヘリンボーンパターンパンツです。 このパンツは色んな形が刻まれたヘリンボーンパターンが魅力的で、ワイドフィットで快適な着心地をお届けします。 同時に柔らかくて暖かいボンディング素材で真冬まで活用できます。 この製品の表地はポリエステル77%、レーヨン18%、ポリウレタン5%で構成されています。 この製品は洗濯時に特定の注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちの可能性があります。 洗剤は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 置物がある場合は軽く手洗いする必要があり、機械洗濯による製品損失は保護できません。 暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は肌と直接摩擦してはならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはポリエステル77%、レーヨン18%、ポリウレタン5%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパンツはヘリンボーンパターンが刻まれたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツはワイドフィットで快適な着心地を提供し、柔らかくて暖かいボンディング素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの金属副材料は肌と直接接触しても大丈夫ですか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦してはいけません。装飾物が付着した場合には注意し、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯後に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際に多少収縮することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用や保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシーズンに活用できますか？",
            "answer": "このパンツは柔らかくて暖かいボンディング素材を使用しているため、真冬まで活用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 500
    }
}